讀開煙煙韌韌定 in in un un？

煙煙韌韌
in in un un

樓主睇完東張

下 無睇 岩岩同朋友傾開

煙un

in到就un架啦

my name lol